【樓爆2018】大跌4成！東頭邨劈價平40%！

<匯港通訊> 房委會公布,8月全港只錄得51宗居二市場成交,按月再少近一半,並創下自1998年8月錄得47宗以來的20年新低。黃大仙東頭(二)邨一個逾400呎單位僅售180萬元,呎價4100元,竟回到兩年前水平,離奇賣平40%;同時長沙灣李鄭屋邨亦跌至130萬元。 (BC)

Boom

跌四成不是夢！

大家唔好燈啦😂

山林巴壓力大到傻撚左

上水嗱？仲唔找數？

頂你唔好再講喇~~~

公屋唔計架

喜迎樓爆

又唔計？

怕乜，跌少少就驚，樓價一定長升長有

而家先係跌既開始

買公屋同買私樓，完全係兩個市場
公屋跌，唔計

公屋本身就唔值咁貴

樓主洗晒成個財經台版

100萬都比多
周圍都道友 新移民 精神病患

公屋唔計

假跌,龍巿gogogo

五十萬先唸

公屋